屌阿，畀個大個我既人叫我阿叔，個樣生得老有罪？？

今年十五歲，岩岩見到有個十八十九左右既哥哥跌左野，咁我就梗係提佢執番，點知佢同我講唔該叔叔

有人講唔該會加埋稱謂？

屌，好撚好笑呀，多謝叔叔提供笑話

我會

又姆撚好笑喎叔叔

可能佢未必18,9歲尼

試過有個阿伯叫我阿叔添

正常人都唔會亂叫稱謂，甘做一d警覺性都冇，可以唔講就唔好講

咁我梗係唔係嗌人叔叔啦
見人靚仔加句哥哥啫

我唔會講大話，咁唔啱，一陣人地聽入耳反而害左人（好似你話人靚仔佢又唔係，有自知之明既聽到都會有條刺），無謂結呢種因果，唔該人就好好唔該，唔好令人留下bad feelings。

就算靚仔佢都唔一定覺得自己靚，就算係哥哥佢都唔一定覺得自己係，所以唔講最好

一年前幾次比人叫妹妹